［幫推］727元朗救命電話清單

如果又打唔通又cut線又落閘..

元朗消防局 / 元朗救護站
新界元朗鳳琴街2號
2474 6732 / 2474 6845

八鄉消防局
新界元朗八鄉橫台山邱屋村4A號
2488 7282

米埔消防局
新界錦繡花園金竹北路31號
2488 7282

天水圍消防局
新界天水圍天河路1號
2448 0664

流浮山消防局
天水圍天瑞路101號
2146 2672

虎地消防局
屯門屯富路21號
2469 4710

屯門救護站
屯門震寰路1號
2463 2125

屯門消防局
新界屯門杯渡路102號
2462 5717

望后石消防局
新界屯門浩運街3號
2404 0766

青山灣救護站
屯門屯義街8號
2451 7170

大欖涌消防局
新界大欖涌道16號
2450 6210

深井救護站
新界深井青山公路-深井段32號
2496 4917
2
0

各屋苑住戶，請連絡自己管理公司，
Yoho、元朗廣場、世宙、采葉庭、朗庭園、䘖豪山莊、朗屏8....
制定保安救援方案，
必要時開放會所/平台收留有需要人仕！

推

【727勸世】絕對唔可以勇武